少左同女朋友出街

我同你講我忙
其實係我冇錢
希望你快啲搵個有錢仔飛左我算

你都冇女
扮乜

我都想冇女

ha 又一pair分手 開心~

承你貴言先

多咗同仔岀街？